五毛黑警唔使嚇我，總之我今個星期一定會去新城市廣場唱歌

唱歌犯法呀？

改下user name先

黑警又輸